如果中國忍到2025先收網，美國應該無還手之力

如題，2019開始收網都已經搞到美國咁亂+收編歐盟

難想像忍多幾年究竟會點, 到時兩黨都應該係共諜

而家美國都無力還手

仲有少少機會

美國冇啦，2025年習近平武統台灣

武統你老母，係侵略別國

歷史係勝利者所寫，中共贏咗，以後歷史書係寫解放台灣、祖國統一，習近平同志是締造中華民族復興的偉大領袖

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

好似無贏喎輸唔切 on99

全世界奶共都幾難唔贏

依種世界觀係古代人
現代人唔會咁諗

小粉紅係咁諗

55

中共唔放武肺點屌得住侵侵八年
頭三年縮表同貿易戰 人仔跌到啪啪聲

黃貫中：三年後仲係度先再講啦